【藍牙密佈變監控城市】 揭華為 Huawei監控裝置佈全香港 英美封殺港府獨撐

誠哥楷仔好黃

留明待J

push

監控bluetooth MAC 我唔算太擔心，因為android (8+) 同iOS 都支援Mac randomisation, 廣播身份時會用隨機mac..

不過nitendo switch 呢？。。。

依家馬路上越嚟越多cctv

一早知

利申：幾年前係華為做啲舊同學話我知